  
## Frère Dominique, 2017

- Publicité de 2017 met étrangement en scène la diffusion de la bible à tout les peuples 
- Parallèle à ubiquité de l'informatique
- Unicode de Ted Nelson
- Modernes Otto Neurath Pictogrammes
 